如果有時事台每月之星, 到底係關sir, JR定奶波魔可以拎到最多票呢?

可惜得正負評, 唔可以為三個人分出高下.

關sir剩係睇個樣都夠做每月之猩啦

關蛇同傅振中之間又真係幾難揀

可惜我未出過六百幾個負評嘅post, 點敢同你並肩呀?

樓主就快變5毛

我都好想走出連登外同你討論, 但你又淆底.

講自我中心你真係專家, 邊個敢同你鬥?

一定係關蛇
先唔講起底事件
佢淨係呢個禮拜都開咗兩個正皮1000+post
呃like功力目前無人能敵

dewi

CC台KOL

咁咪到時等街上人判斷囉.

制唔制唧?

話時話做咩抽關sir水，又打你做五毛喎一陣

唔入流

莫講每月之星
全年之星都應該得肥絲一個可以同佢鬥
兩條友都係social phenomena級數

我諗係呢幾個人選架啦

關sir 俾廢中叉頸+俾人起底+睇住香港(計晒落佢到方便統計)
樓主 JR狙擊手
JR 150支持者
蔣囝 爆關sir料
奶波魔 共享港畜榮華

以前既石丸